係條街上面行，對眼望邊度先唔會比人話？

望天：望唔到街，會比車撞
望地：冇自信，毒撚
望空氣：雙目無神

望少女：咸濕死毒撚，死撚開啦屌你
望呀婆：變態
望細路：戀童
望男人：基

一係就求其搵啲死物望：望黎冇乜意義

點算好

我發現如果對眼成日轉目標，例如一秒轉一次，會比人感覺好怪，覺得你係變態佬，身有屎

有冇社交達人教下路

街囉 一定要望住人㗎咩

望電話

止帖已完。

係 講少左
望電話：望到頭暈 比車撞

Btw乜真係有人會望下人就比人話㗎咩
如果真 咁樓豬應該幾樣衰

最靚嗰條女

又唔會比途人衝出黎屌既
但有人話過我眼神好怪，唔知我想點

即係樣衰啦

有段時間我會迴避所有人眼神

請問你係點走出呢個陰霾呢

一定係

帶超 望邊都得

依加行路完全唔望人

著到咁出街

靚仔點望都唔會有人話

望天 比車撞起碼無法律告到你

望少女：咸濕死毒撚，死撚開啦屌你
望呀婆：變態
望細路：戀童
望男人：基

全部都可以比人告遊盪罪

望又唔等於望實

正常咪頭向前，加望下沿路嘅人同物囉
例如身邊嘅舖頭，頭上啲招牌，路過嘅人
點會視線一直停留喺同一個位
亦唔係要你打量人地全身

就算真係咁啱同人四目交投
如果你個樣唔猥瑣嘅甚至可以微笑
知自己毒嘅咪繼續扮周圍望

四圍望囉、望下係身邊行過既人、望下頭頂啲招牌
望馬路啲車，一係就將目光lock實啲遠既地方行，咁啲人就自然讓條路出黎

你講既野好似好正常，但我做既話，人地會話：「望乜呀你」

...

係咪你個人太緊張，所以表情同眼神先特別唔自然呀
一係試下一路聽住歌囉
投入音樂裡面，就唔會特別alert自己望緊啲乜

都好 可以試下